IZONE MV預告爆發爭議 總攻中的外國粉絲們

因為IZONE預告問題，總攻中的外國粉絲們

致Off The Record和Swing娛樂。
綜合多種意見，經過深思熟慮後，以跟“幻想童話”預告相關的理由給予聯絡。
預告中IZONE隊長權恩妃頭上佩戴了類似BINDI寶石的飾品，BINDI寶石是印度教的神聖寶石，即使只是佩戴也是無禮的行為
這是個嚴重的問題，我們海外WIZ*ONE希望IZONE工作人員能承認這一問題並儘快給予反饋。希望IZONE的造型師和規劃團隊以後也不要再出現此類問題，WIZ*ONE中包含著多種種族和文化，希望能給予尊重。
謝謝。

好能小事姐🚬

印狗麻撚煩

印狗真係垃圾黎

扮下綱手都唔得？

HAHA..

類似啫

告埋家燕姐啦

樓上成班傻鳩
我寧願佢地快D執好
好過好似TWICE咁抄完比發現

twice 抄嘢件事點 係咪俾jyp 叫momo 走音想蓋過佢

個原作者出左律師信比JYP

姐係粒石淨係俾印度公主之類果D戴?

下，呢啲事咁普遍，偏偏呢個時候先嚟投訴，明顯係once9扮wizone做架啦